<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Nekoboard</title>
    <link href="nekoboard.github.io/feed.xml" rel="self" />
    <link href="nekoboard.github.io" />
    <id>nekoboard.github.io/feed.xml</id>
    <author>
        <name>Nekoboard</name>
        <email></email>
    </author>
    <updated>2014-09-30T00:00:00Z</updated>
    <entry>
    <title>Версии Nekoboard</title>
    <link href="nekoboard.github.io/2014/09/30/nekoboard-versions/index.html" />
    <id>nekoboard.github.io/2014/09/30/nekoboard-versions/index.html</id>
    <published>2014-09-30T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-09-30T00:00:00Z</updated>
    <summary type="html"><![CDATA[<p>Мы рассматриваем Nekoboard не как очередную клавиатуру, а как платформу на базе которой можно создавать новые качественные реализации со своими особенностями. Помимо основной версии ведется работа над несколькими другими вариациями, которые могут быть полезны в зависимости от требований конечного пользователя. Далее список разновидностей, с их условными маркировками:</p>
<ol type="1">
<li>Nekoboard-B-1409-C - базовая модель, проводное соедние</li>
<li>Nekoboard-S-1409-С - базовая модель, сплит реализация</li>
<li>Nekoboard-S-1409-BT - базовая модель, спилт реализация, беспроводной Bluetooth интерфейс</li>
</ol>
<p>Ключевое преимущество беспроводной Bluetooth модели, в том, что она позволит вам подключаться к любым мобильным устройствам помимо ПК и делать абсолютно бесшовное преключение между устройствами. Сплит версия к тому же обладает еще большей компактностью и удобна в переноске. Поэтому вы имеете возможность иметь единый пользовательский опыт на различных устройствах.</p>
<h2 id="чаво-faq">ЧАВО (FAQ)</h2>
<ul>
<li><p>Что такое “сплит”? Это разделенная клавиатура, которая состоит из нескольких частей, ее наполнение немного отличается.</p></li>
<li><p>Какой используется стандарт Bluetooth? Мы используем стандарт Bluetooth 4.0 (BLE, Bluetooth Low Energy)</p></li>
<li><p>Планируете ли вы работу в радиодаипазоне? Пока нет, но в будущем возможно будет версия в радиодиапазоне. Вы всегда можете внести свой вклад в проект.</p></li>
<li><p>Как расшифровывается название? Nekoboard-X-YYYY-ZZ | | | | | |_ _ _ _ Тип соединения, C - cable, W - wireless, BT- bluetooth | |_ _ _ _ _ _ Номер версии |_ _ _ _ _ _ _ Название модели, B(base) базовая, S(split) сплит, разделенная</p></li>
</ul>]]></summary>
</entry>
<entry>
    <title>Nekoboard приобретает формы</title>
    <link href="nekoboard.github.io/2014/08/28/nekoboard-going-live/index.html" />
    <id>nekoboard.github.io/2014/08/28/nekoboard-going-live/index.html</id>
    <published>2014-08-29T00:00:00Z</published>
    <updated>2014-08-29T00:00:00Z</updated>
    <summary type="html"><![CDATA[<p>Наше небольшое сообщество посвященное разработке и модернизации эрогономичной клавиатуры начинает приобретать формы. Началась активная фаза адаптации материалов и разработка над раздельной(split) версией.</p>
<p>Этот сайт будет посвящен развитию проекта, а так же будет наполняться различными материалами полезными при создании клавиатур.</p>
<p><img src="images/neko_board_layout.png" alt="(picture of the game)" /></p>]]></summary>
</entry>

</feed>
